{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho466110/sinlaseutei-yeogsam-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918454185&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381410&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=221000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200734799&selectedRatePlan=206977445&expediaPropertyId=8401938&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 역삼"
    },
    "text": "新羅ステイ駅三\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区彦州路517\\n\n新羅ステイ駅三からは車で10分以内の距離にロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどがあります。 レストランやバーラウンジで簡単な食事や一杯の余裕を楽しむことができ、フィットネスセンターも設けられています。 ロッテワールドタワー及び東大門歴史文化公園も車で近い距離に位置し、多くの方々が満足してくださいました。 宣陵駅から徒歩9分、駅三駅からは9分の距離に位置し、公共交通機関の利用が便利です。 ホテルは306客室で、計17階建てで、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは正午です。 旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要になる場合があり、満19歳以上からチェックインが可能です。 子供1人(3歳以下)は、保護者や保護者のような客室で追加寝具なしで無料で宿泊でき、ペット同伴は不可で障害者案内動物は可能です。 インターネットは共用エリアに無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiおよび有線インターネットが利用できます。 駐車は施設内でセルフ駐車が可能で、車椅子利用可能な駐車場と路外駐車オプションも提供されます。 ギターには禁煙施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ駅三はどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三は大韓民国ソウル特別市江南区彦州路517に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三からどのような観光スポットにアクセスできますか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三からは車で10分以内の距離にロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三にはレストランやバーラウンジ、フィットネスセンターなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三から徒歩でアクセスできる駅はありますか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三から徒歩9分の距離に宣陵駅があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三の制限事項には何がありますか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三の制限事項は、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三のチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三の宿泊は何歳から可能ですか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三の宿泊は満19歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三ではペット同伴は不可ですが、障害者案内動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三のインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三では共用エリアに無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiおよび有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三の駐車場はありますか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三では施設内でセルフ駐車が可能で、車椅子利用可能な駐車場と路外駐車オプションも提供されます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ駅三は禁煙施設ですか？",
            "answer": "新羅ステイ駅三には禁煙施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 573
    }
}